邊度出Surface Pro 最無伏

求指點

Apple Store

成部機就係一個伏

認真 豐澤加安心保加多2年保養

部機好需要延長保養

不能同意更多，雖然真係幾好用

垃圾保養

部機已經伏

唔覺 我覺得保養最好方式係 換機/退錢

保養如果係要整果類 隨時冇parts等到貨等幾星期

surface系列一換一 一星期內就有部新機用

你邊間舖ga
收左工仲咁勤力

如果我買咁我加Ep定唔Ep啊

如果睇晒我既回覆仲覺得我係邊間鋪既...

我諗你中文都幾差

係 駁唔到

我同你講我有fd做豐澤既
加咗個乜鬼嘢保養又話人為損壞保唔同
整嘅話又要自己出左錢先咁樣同保險有乜嘢分別
嗰個換機服務又話冇貨換埋啲唔知乜嘢牌子俾人

仲有嗰個延長保養又話包埋維修費零件費檢查費
檢查完話係自然損耗連檢查費唔包
我自己出錢整一次都可能唔洗加你個保養咁貴

係香港買Microsoft product 已經係伏

surface本身就係伏

又係聯強貨

不了